碧咸啲仔入面，Brooklyn算唔算最型

好型好令仔

唔識讀==

留鬚成個阿叔咁

20歲已經成個呀叔咁款

Romeo最正

細仔最正

最柒係佢

3個仔都好L柒
似曬老母最樣衰嗰忽
好彩個女靚

好酸

你照下鏡先啦

同佢一齊落club d女應該坐晒我大脾

唔講啦

真心覺得佢最柒，當然佢哋三個都靚仔過我。

好令仔

如果唔係佢老竇，分分鐘喺M記打緊工。

卜連

大仔 同二仔 阿媽基因佔好重

三仔應該係最靚仔

harper

之前睇相細仔最似老豆
依家唔知有沒走樣
個女最靚

友蛇啲眼光

大嗰個唔知似邊個，中間似阿媽。。細佬似老豆。。

大仔最似老豆

最柒係佢又矮又唔靚仔

幸福賓周
一出世就係為左屌西

樓主似佢老豆